點解間寺廟比人射藍水就親身道歉 記者比人射藍水就理鳩你

係咪有特權？
係咪記者唔值得尊重？
係咪記者本身就係攻擊目標？
歡迎記者協會要求林鄭親身道歉

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

推到林鄭親身道歉

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

1